用工會基金替代眾籌

星火出左事，眾籌帳戶隨時可能俾人封

目前最緊要係集思廣益，首要解決手足律師費問題

如果用工會費名義收錢，用工會基金資助返工會成員既法律訴訟費，會唔會難封d?或者冇咩位俾警甴鋤得入?